有無人越嚟越唔開心

希望確實係推動呢場革命嘅主要力量，但隨著見啲手足被自殺，黑警每日講大話，琴日星火仲要比人凍結埋。

越嚟越嚟覺得自己係有生之年唔會見到黑警被清算，林鄭大波鏵等垃圾高官可以平平安安過埋下半生。

純粹呻下，革命繼續